完全零異性朋友係咪好有問題

中學讀女校 又冇玩過joint school
入左大學 基本上每次grp prj都係全女咁濟 就連上莊都可以全女
初頭都有識到兩三個男仔frd但後尾覺得佢地好狗公都冇再聯絡
一直維持完全冇任何異性朋友
搞到依家一有男仔對我好少少就好容易鍾意人
完全唔識同異性相處

咁你想點

唔係
完

想知多唔多人冇異性朋友

同性異性都冇

我啲異性朋友都係隨緣識

大把，淨係連登都一堆冇女毒撚

放低tg包你大把仔

完

咁慘加油

Orz 隨緣係我身上唔適用

完全零異性朋友係咪好有問題

即刻想識樓豬

這邊廂都係全男班 上到大學啲course無group project咁濟識唔到人 又engine科上堂都無女 去玩都係同番啲中同一齊 又係全男

我覺得係

陣間鍾意左你

橙圍爐 除左交友app之外都應該冇野幫到我地

我同你情況一樣
初戀一齊7年散左大半年
發覺一齊果陣自己完全同異性零溝通
分手後發覺唔識同異性相處
已經分唔清 好感 中意係點
人地同自己講多兩句都會好易對人有好感
但分唔到自己係中意左佢定純粹好感
好撚煩

唔好急 好易岀事

不過我都好快會認清自己唔係真係鍾意
你係有同異性接觸嘅機會已經好過我好多

我自己接受唔到交友apps 我見今年疫情反反覆覆咁啲活動都cancell曬咁濟 gradtrip無 大學soc活動 莊活動 ocamp乜柒都無 無朋友米讀書 諗住semsem18cred架啦

屌你老母林奠

pm me

Tg我，做個朋友？

@hugo19911

Year1真係好慘 本身就算唔經ocamp識frd都可以靠其他野識 依家用zoom就咩都冇
或者主動pm下grpmate? 今年都有幾個grpmate wtsapp我傾計 睇下下sem會唔會一齊reg科

Tg me Hugo1991

依家21世紀喇，交友app有乜問題啊？
咪又係一個渠道識人，傾傾吓自然會約出嚟，約出嚟現實相處先見真章

Sem頭果陣我都好活躍係新生group到講野 啲人assignment唔識做都教曬佢地做（因為個course嘅內容我以前自學過） 跟住愈嚟愈多人pm搵我 傾過幾句覺得佢地怪怪地就hea佢地 我都好慨嘆 讀engine遇到奇怪人都好正常

但！
無女pm過我問功課都好先喊出嚟

[Tg] 放低TG就會有人搵? (102)

其實無係我個人外冷內熱 好驚同陌生人接觸

咪對人咁好呀 盞自己攞苦嚟辛 咁你N展仔冇女都好正常...
不過year1識唔到就year 2 3 4再識啦 唔洗灰

我都覺自己好人氾濫 本身諗住主動少少睇下有冇女同學仔會搵我 點知無 跟住我就係個谷到靜左 諗住以後單拖做野算

係

利申：中學男女校

咁識同性朋友都好啊 慢慢嚟啦你先第一年

身邊娘娘大把，女性朋友就0

好撚多異性朋友
但冇女

如果有男友就唔係問題啦

絲打 可唔可以講吓嗰兩三個男仔friend 做咗咩令你覺得佢哋好狗公

利申： 男校撚

你係咪狂戰?but龍谷咪大把囉

攞返啲尊嚴出嚟 唔好再做兵

我異性同性一個朋友都冇

咁先慘 啲女就會以為你好多女而卻步

就係冇呀！！！

有個有女朋友仲日日wtsapp我 又打電話比我 約我食飯叫我陪佢 基本上就係成日講埋晒啲好曖昧嘅嘢所以我唔鍾意

女校出身 都係冇異性朋友
但婚已結

唔明...

擺到明player嚟

加油...

如果結左婚嘅話又好似冇異性朋友都無乜野

依家啲人咁猖狂嘅咩...
btw 絲打應該幾靚女

結婚前都冇

係一個個樣好毒嘅player

係咪韓仔look

連登仔：係女人就有人吼架啦

有老公錫就得啦

應該算文青look

人哋毒撚都做到player
你睇吓我哋呢班連登仔

係 佢好識講野 溝親都成功 我都覺得佢好撚勁 明明好瘦兼唔高

我男校畢業出嚟之後 迫自己去R女仔friend 覺得人哋靚少少都已經出唔到聲

HI

我見到靚仔都係咁

做你朋友
tg:hugo1991

我yr1 r咗個女仔谷微 自己覺得佢唔太靚 但係同佢傾偈我都隔咗成米遠

近排好咗少少 但係講嘢都係唔敢直望佢哋...

你有女性恐𢣷症

我都係咁樣同我啲谷微講
所以迫自己R多啲女仔frd 雖然而家都係R到0個
如果上堂有個男仔主動去R你會唔會覺得好狗公

靚仔咪唔會覺得狗公

我調翻轉喺n展識女多過仔，因為啲仔唔上堂
利申：絲

我今個sem試過嚇到人哋唔敢再上堂
絲打有冇試過比靚仔主動R過

會唔會係咁 但zoom都識唔到人

未必關你事咪諗多左
有個幾好樣嘅不過傾左一排就突然斷左了

我係大學4年都係識得3個n展仔
Zoom嘅話sem頭會好少少，join多啲唔同嘅onight，有啲soc會有定期活動就join下，join多次熟啲就會交換FB/IG，覆下人story未有話題

屌 join左幾個soc 今年得旅soc搞過一次活動 然後果次啲女都係同男朋友一齊嚟 我真係屌出聲當刻想走 最後得奇怪人要同我交換Ig

好多時格住個mon傾得耐就唔想傾 對住熟人都係
所以有feel嘅 喺電話傾咗一排 約出嚟傾好似好啲（師兄教落）

慘
有冇諗過reg language course，通常language course都會interactive啲，依家同我最frd嘅男仔frd就係上language堂識翻黎

我會覺得起碼傾左兩個星期至一個月先敢見人 唔係好尷

同異性朋友fd過同性
慢慢就俾人fdzone曬
但啲人話唔suppose有咁多異性朋友仲要熟到成日見

利申 絲

仲要搵藉口約佢出嚟嘅時候唔好搵得太尷尬...

我之前叫我個男谷微R個女仔入組 個女仔即刻耍手擰頭
後來個女仔入咗我哋嗰組 同我哋講返 話佢嗰陣時俾個仔嚇到僵硬晒

其實都係 你一拍拖就要同其他異性保持距離啦嘛 咁咪即係冇曬frd?

原來2020仲有咁pure咁ture嘅女仔 其實冇嘅 對方本身對你有興趣就咩理由都會見你啦

真 唔好擺太多異性相上ig story 如果唔係會覺得你成日有人approach 好難溝 放你去貴餐廳食嘢嘅相都係
（男仔角度）
頭盔：純粹個人意見

樓主你話見到靚仔即刻講唔到野 咪同嗰個女仔一樣
男女之間 真係唔可以純粹R frd㗎姐咩

見到頭幾句 以為係自己出post
我都係中學女校 讀嗰間U出名多女
上支莊又係全女 下年出嚟做嘢嗰行都係女多男少

我0個
最仆街我係男女校啊！！！
咁即係樣既問題啦

想識你

我都有一個異性friend咁大把既
不過係比佢friendzone果種

同你一樣，主動識人真係好難，
見到有類人係其他人會主動行去識佢，
真係好羨慕。

樓豬個名 係咪好多男性荷爾蒙

點狗公法？

零異性朋友本來唔係好大問題
但一有異性對你好你就心動先係大問題

直男好少可想同女仔做FD
無興趣+無機一齊OR上床就唔想理 都幾現實
尤其靚又無機既繼續做FD會時不時都自卑

只要對方係異性 (可能自己太有得失心/緊張?)
唔會點欣賞人其他野 唔想同人普通相處 就算興趣似都唔想
好限制 好似係

差啲以為自己開po

咁你個問題係無男朋友
朋友都講緣份，未遇到個夾者你

可以 但我暫時未做到

真係唔明點解可以上莊都全女

我都有試過...但我唔想同佢做frd

非 咪尾

成日同我講曖昧野 我唔鍾意

咩soc 嚟 介紹翻 我可以去上吓

咪係囉
本身打算上莊識下其他科啲人
有一兩個男仔都好呀
點知...

以前中學有過2個好熟既
熟到係唔會鍾意果種
而家一個結婚 一個拍拖 好耐無搵
上星期搵翻一個以前追過失敗既女仔
發覺意外地好傾
好傾過追佢果時

中學畢業之後識既
不論男女 全部幾個月貨仔就斷聯
永遠去唔到中學同學果種高度
可能我social廢

全部摺柒左啦 本身應該間間u都有

咁上莊下莊呢

上lecture 主動啲去識人啦
係去R嘅時候尷尬啲 不過之後會冇人記得

識下我 讀男女校 讀到一個女仔fd都無 大專讀毒撚科 女都冇個

點解女人會改埋D咁既名

本身唔係
不過你咁既情況就係

女既或者都仲ok,你正正常常擺張相上去最少數以百計仔比你慢慢揀，啱傾先約出黎
仔既應該要多d意志力去keep住諗話題引起d囡既興趣，睇下有幾多個肯覆你，然後再係肯覆你果少數入面睇下邊個肯比你約

想像唔到點樣毒得黎又文青look嘅player

同你一樣 其實好正常姐

著衫文青啫 唔係個人文青

呢個agger

有女嘅話係佢仆街

冇女嘅話，咁純粹你冇俾佢吸引到啫
未去到狗公嘅
最多大家少啲聯絡

交友App 冇問題，好直接tim,問題就係太直接，大家一開apps 就好似interview咁要攞分，攞夠就進一步攞電話/出街

若平常重有正常社交活動/團體活動就可以響多個角度認識一個人，而且有時出席某d活動都等於大家有某d背景相近.
不過出泥做野後機會係少左好多，肺炎之後可以話完全冇

我想返工姐

我唔想呀

想舔你全身

零朋友，不知幾爽，生日蛋糕一個人食先過癮

我男，身邊一個女性朋友都冇

同你一樣
靠上網識啦
hmd都有認真嘅
匿名反而仲好
好快認清一個人嘅真面目

我玩交友app好難識朋友
好多都唔太啱傾
一係就feel到對方有興趣發展我就會即刻驚左然後疏遠佢

你係同佢哋傾咩

我覺得好多都唔太識講野
真係唔知覆佢地乜好
好想搵到可以一齊鳩下嘅frd

約出嚟乜都唔講淨係吹風 算唔算係一齊鳩下嘅frd
幾條友全部自己做自己嘢 但係完全唔尷尬仲好舒服
你有冇試過

Same 成廿一歲人仲a0 不過都睇開左

咁唔係要好frd先做到架咩 唔熟嘅話點可以dead air

我都係 想學下同異性相處 做返個正常人

get錯野以為你講一齊鳩下嘅frd包埋緊熟嘅人
絲打 你讀女校啲人會唔會成日講鹹濕野
我哋男校成日講
出到嚟改唔番...

唱咸歌邊個夠我勁

你個user name...

點解會同你老公結婚嘅？

但我呢幾年po親嚟嚟去去都嗰幾個
有四五個fd左五六年好firm既異性朋友
但原來咁樣喺其他人眼中好怪

依家個男朋友識諗啲
佢知我同佢哋純友誼
我都介紹過佢俾我其他異性朋友識
同埋我同異性出街唔會單獨
同幾個一齊
事關我有個圈子係4男1女

睇樓主個名就知你鹹濕

真係羡慕 有個通情達理嘅男朋友 要幸福啊

係鬼咪尾

我同你一樣零異性朋友

你每天快樂就夠啦

有拖拍有快樂
快d去溝條仔

我做你拖麼da芝

frd咗好耐嘅異性朋友又冇乜問題 但係po親都係果幾個 新識你嘅話會以為係你男朋友姐 其實我哋男仔對呢啲相真係好向左走向右走敏感
同埋我覺得真係friend左好耐嘅話 大家會有條線喺度 唔會僭越

其實我都幾奇怪 係恨拍拖但一feel到有人鍾意我就即刻走

パンが食べたい

你遇唔到吸引到你嘅人啫
祝你早日遇到

有呀 不過我鍾意嗰啲唔鍾意我 但係好事黎 全部都唔係好仔

點唔好法

想點食法

Y

解釋番俾你聽，男人得正印，sp, fwb, 曖昧， 溝唔到嘅女，想溝嘅女同女兵，冇異性朋友。

Fkboy 身邊大把女

我除左女朋友都冇異性朋友
覺得自己同女仔唔太岩玩岩傾

加煉奶

因為我冇鍾意佢地

真理

有女朋友就多數都冇女性朋友架啦 所以冇問題

態度正確，等吓

因為覺得佢就係我想搵嘅人
佢仲要係我初戀
覺得兩個人好夾
唔係話性格好似嗰種夾 而係一凹一凸嗰種夾
同埋佢對我屋企人好好
覺得佢真係可以做到愛屋及烏咁
直情連我屋企兩隻貓都好鐘意佢
就係依樣野令我覺得可以跟佢一世

異性網友算唔算異性朋友

我覺得未見過就稱唔上朋友

pmed

你冇返過d pt time架咩

有呀 但冇返就冇再聯絡啦 係公司嗰時係玩得埋嘅

是糖

me too. 呢種心態係咪好唔正常

咩

正常

女都冇異性朋友 超有問題

我愛你

發情姐，好正常

你個個都愛架啦

由今日起淨係愛你一個